他出發找最愛 今天也未回來 留低哪種意義 就看世間怎記載

係街見到喊左出黎

眼淚在心裡流

科大學生周梓樂今天早上逝世，科大學生會及市民都發起悼念活動，資訊整合如下，由於活動正不斷更新，請持續留意最新資訊。

1. 中午時段
科大學生會呼籲下午1點大家在各自位置默哀，而網上有不同地區自發午餐時段快閃，集合地點分別有朗豪坊、時代廣場、遮打花園、觀塘駿業街遊樂場等。

2. 今天下午5點在觀塘海濱的中學生集會會加插悼念環節。

3. 科大學生會正籌備今晚6點在科大舉辦燭光晚會。

4. 有網民發起今晚8點到將軍澳尚德停車場進行悼念，呼籲自備蠟燭。

5. 有網民發起，今晚8點在各自位置進行悼念， 亦有人發起同樣時間在18區開花。

Source: 科大學生會發言、網上文宣

誰若碰到這個他

留下哪種意義 就看世間怎記載

首歌真係
每次聽到忍唔住喊

今晚見